mirror 係藍定黃

好似從未表過態 憑咩成日係joox叫人聽佢地啲歌

淨係知有幾個黃 甚至金黃
有無藍唔肯定 但可能有港豬(?)

樓主用支那野仲問mirror 係藍定黃
你老母係咪生少左個腦畀你

自己諗